==========================
Frequently Asked Questions
==========================

Q. How do I install and configure Grammar Police?
A. Watch this video: https://www.youtube.com/watch?v=dogzftjB3ZE

Q. How do I customize my phrases?
A. Watch this video: https://www.youtube.com/watch?v=H1_wwvzK9hc

Q. I got the "could not initialize speech engine" error, what do I do?
A. Read LANGUAGE.txt in the Documentation folder.

Q. Do I need to use Immersive Dispatch?
A. No.

Q. Where can I see a list of values for mapping keys?
A. https://docs.microsoft.com/en-us/dotnet/api/system.windows.forms.keys?view=netcore-3.1

Q. Where can I see a list of values for mapping controller buttons?
A. Use the "Member name" column here: https://docs.ragepluginhook.net/html/T_Rage_ControllerButtons.htm

Q. I got the "internal error occurred in the recognition process", what do I do?
A. Read LANGUAGE.txt in the Documentation folder.

Q. Why doesn't Grammar Police understand me?
A. Read LANGUAGE.txt in the Documentation folder.

Q. What settings did you use for the Player Location Display?
A. PLD.ini:

[ GENERAL ]
LocTextPosX = 320
LocTextPosY = 980
LocTextPosX_RadarLrg = 500
LocTextPosY_RadarLrg = 1000
LocTextSizeMult = 1.25
DisplayGameTime = true
AllowRadarSizeToggle = true
AllowControllerUse = false

Q. Why is my microphone volume lowered when I use Grammar Police?
A. Microsoft sucks.  Follow this: https://www.youtube.com/watch?v=kUhOyIa41Rw

Q. Why is Grammar Police is crashing my game?!
A. Make sure LSPDFR is up to date and add this to your LSPDFR.ini:

Main.DisableGameBlipHiding = true
